仲有冇人對當撈侵幫香港建國有希望

Trump同我地一樣係本土自決派+反左膠

理論上會幫香港本土派...

佢同我地理念一樣
都係打本土主義
侵可以話係現代既蘇格拉底
思想行得好前面。同我地本土派一樣
可惜既係太多世俗人仲未明

當選個日cc台滿地精

全世界都唔會有政客咁on居，為左香港同中國作對。

Trump Trump 己經擺明唯利是圖~
一有利益就連選舉時應承既野都當無左件事，傻仔先會信佢~

#連登應該仲有唔少傻仔

我地都係同一幫派

除左國師之外，邊個會幻想侵侵會為香港同中國開拖

點解唔係香港人自己諗辦法脫離共產黨而要靠美國佬幫你建國

明明美國佬二戰已經救過你一次

今日香港人大把錢，反而唔識/唔敢諗計去救下一代

仲停留係悼唔悼念、記唔記得六四嘅層次度

但明明你唔做野實際行動，個下場就一定同六四班死者一樣失敗收場

只係香港有錢的人大把錢，佢哋絕大部分都係依靠大陸賺到呢份錢。

你覺得佢地有諗到咁遠?
好多人個心態同維也納班猶太人同解放區既開明伸士一樣

FF完未

有錢除時都走得 係得返d窮鬼垃圾冇得走 又唔敢反

蓋老母扮咩cc台手足

商家佬點做嘢洗估㗎咩？